呢幾日, 請大家做番個順民, 聽國師講嘢

美國參眾兩院通過咗《香港人權與民主法案》，但Trump未簽任何嘢，再加上Trump係一向以貿易協定行先，而家隨時中共會玩嘢，例如，取消或押後來緊星期日區議會選舉，（基本法從來無話過香港一定要有區議會），如果再有人搞事同埋，即係想破壞美國而家做緊既嘢
所以，幾唔啱聽都好，唔該唔好再走去佔路三罷佔領大學。（利申，我係國師忠實fans，你地覺得佢幾咁痴線都好，佢係無點條錯路俾大家行，唔好成日咁自大覺得自己上前線幫人擋子彈想攬炒就乜都唔使聽人講野）

無用 無人理你架

推

按陳雲嘅論述， 應該唔好上街抗爭，票都唔好投。
淨係等就得， 直到中共同埋美國傾完賣國嘅貿易協定，共產黨就會即刻收皮。
你咁樣係說服唔到香港人㗎喎